新手養貓 — 求推薦好嘅獸醫診所/醫院

小弟啱啱養貓無耐新手一名，想幫貓貓搵定個好嘅獸醫,因為知道如果睇開同一個獸醫就可以易d follow貓貓既健康情況. 小弟住何文田個頭(附近可以算係非常多選擇)，但真係唔知邊間信得過邊間信唔過 以下係我上網搵左近我既九龍城區同油尖旺區的獸醫診所list, 求巴打推薦1-2間好嘅比我

九龍城區
診所名稱

思恩獸醫診所

九龍何文田自由道1號C鋪

27138950

太平道寵物診所

九龍何文田自由道7號地下B鋪及1樓

36503000

仁安獸醫診所

九龍何文田自由道9號地下

27120772

愛護動物協會 (九龍中心)

九龍何文田公主道105號 (愛民村油站旁)

27139104

港九寵物醫院

九龍何文田梭椏道13號地下

27122918

香港獸醫診所

九龍何文田梭椏道23號B地下

27629712

梭椏道寵物診所

九龍何文田梭椏道29-33號仁儀苑地鋪

27609663

活力獸醫診所

九龍何文田梭椏道27號地庫

27689318

旺角動物診所

九龍何文田窩打老道66號A地下

27601026

紅磡獸醫診所

九龍紅磡黃埔新村民泰街30號地下

23307566

小小動物診所

九龍紅磡山谷道10號地下4鋪

27611281

柏衛獸醫診所

九龍紅磡蕪湖街117號地下

23343538

澳洲獸醫醫院

九龍紅磡民泰街29號A地下

23305252

栢衛獸醫診所

九龍紅磡漆咸道北436-450號富運大廈地下5號鋪

23343538

九龍動物醫院

九龍九龍城啟德道50號地下

23823300

摯愛動物醫院

九龍九龍城打鼓嶺道56號地下

23823113

柏域獸醫診所

九龍九龍城城南道32號地下

23820228

九龍城中央動物醫院

九龍九龍城獅子石道6號地下

28111160

安信獸醫診所

九龍土瓜灣馬頭圍道418號地下3號鋪

23234417

土瓜灣動物醫院

九龍土瓜灣北帝街139號地下及閣樓

27119909

柏得康獸醫診所

九龍土瓜灣馬坑涌道5B-5F號中華商場地下1號鋪

27112028

油尖旺區
診所名稱

大角咀獸醫診所

九龍大角咀樂群街13號中原樓地下

23147906

毛國界動物醫院

九龍大角咀鐵樹街1-39號金堂閣地下21號鋪

21423399

繽紛寵物診所

九龍大角咀中匯街15號中和樓地下

27872338

恩典動物診所

九龍旺角勝利道11號建豐閣地下A鋪

27118482

綠十字寵物診所

九龍旺角窩打老道37號地下

27805338

麥花臣動物診所

九龍旺角洗衣街26號興業樓地下

27812386

九龍貓醫院

九龍砵蘭街430號利聯大廈地下

23092011

勝利動物醫院

九龍旺角窩打老道71號B松園大廈1樓B鋪(診所正門：艷馬道2號地下)

27110332

太平道寵物診所

九龍旺角自由道7號B地下

36503000

Pets Central Hospital

九龍旺角上海街488號順明大厦1樓&2樓

23092139

太平道果間正常

太平道寵物診？btw thanks巴打先

所

觀音廟個間寵心
收費ok 醫生細心

Thanks巴打

雖然間診所細左d
但真心係想為貓貓好
由細到大都係呢間

太平道係寵物養和，貴到仆街

古道

巴打有無D價錢正常質素又好既推介

楓樹街聽講ok

Thanks

紅磡寵心

太子九龍貓醫院

土瓜灣動物醫院

九龍貓醫院聽過好多人都讚,係我心水之一 btw thanks

麥花臣啦

紅磡寵心
我隻猫猫一直都係嗰度睇開 絕育都係個度做埋
因為之前新手養貓咩都好緊張
成日inbox問嘢佢都會答
啲醫生對猫猫勁有耐性！勁溫柔
非打手 但幫寵物揀一間好嘅診所好重要 比巴打參考吓

識野
我d猫猫狗狗都系睇呢間

見咁多人講呢間,已mark

Jamie 睇過不錯，但貓醫院收費唔算平
寵心就幾位醫生都幾細心，自己有睇寇醫生同屈醫生

睇開觀塘果間東九龍動物醫院
同朋友幾隻執返黎既貓b都係去果度睇
而家每年去打針 施醫生好好人
我隻貓女果度做絕育 埋口埋得好靚
仲見過有d 老年狗狗去果度針灸

sorry 無留意睇晒巴打要咩區

蕪湖街 寵心
我大細貓都係果邊睇 醫生好細心

我都係睇開呢間 但而家施醫生好難book到其他醫生又好似成日都唔同人咁

太平道垃圾，收左我萬幾蚊，未醫好就比返隻貓我